Веб-приложение для поиска текстов зауми по модели word2vec для проекта по компьютерной лингвистике команды Кулындло.

При запуске приложение загружает корпус текстов из базы данных postgres из таблицы verses из столбца verse.

Поиск по текстам осуществляется по запросу "/search?q=<текст_запроса>&platform=1". Результат в таком случае выдаётся в формате json в виде списка строк. Чтобы результат возвращался в виде простого текста, необходимо в запросе убрать "platform=1".

Для дообучения модели необходимо выполнить POST-запрос по адресу "/update" и в форме в поле "text" передать текст (строку) зауми. При успешном выполнении запроса приложение возвращает "Success".

Корпус текстов может быть получен по запросу "/corpus". При параметре "tokenized=1" корпус выдаётся размеченный с лемматизированными токенами. При параметре "platform=1" корпус выдаётся в формате json.

Можно вывести список наиболее похожих на слово из запроса слов из модели. Это осуществляется по запросу "/similar?q=<текст_запроса>". При параметре "platform=1" результат выдаётся в формате json.
